大家覺得係波大遮三醜定係一白遮三醜？

波大遮三醜
一白遮三醜

可以比埋點解

一白

因為要用大波遮姐係肥婆啦

大波驊兩樣齊晒 你話呢

波大吧

腿長先係遮三醜

點遮

此Post 已完

上面邊忽醜

咁呢幅囉

大波一定優先
扑過野就知樣衰白唔白淨
熄燈係可以解決問題
但平胸就好大問題
同平胸女人扑野就好似同男人扑野咁
俾你揀 你想同大波女人扑野定同個白淨男人扑野

Catgirl都波大

樓主正ON9

又要瘦又要波大既

一白遮三醜
平胸毀所有

你話呢?

emily

此po已完

一白遮三醜囉
你又冇話唔可以大波
又白又滑又有波揸

波大

試下搵啲純種非洲黑人（大波）

唔好咁極端啦好無

無波邊度嚟波揸